曱甴會唔會統治地球？

曱甴會唔會統治地球？
差啲死。嚇撚死我。

我覺得係貓

屌你老母 死全家

屌你老母

曱甴:我食鹽多過你食米

曱甴真係點睇都咁核凸，只有少數珍貴品種比較可愛。
史前昆蟲真係好噁心，剎旦既化身。

大自然除左人類，其他動物都好憎曱甴，一定會玩死曱甴為止。

其中一隻就係蜈蚣，比曱甴更核凸。

史前昆蟲真係好恐怖！點解咁撚核凸都可以生存到咁多世紀。真係諗唔明。